Andres Aab kaebas et temma wiimasel suwwiste pühha hommikul Waddi küllast läbbi lähnud koddu poole, ja on siis Maddis Tamm ja Maddis Kiik metsast wälja karganud. ning tedda puuga mahha lönud ja tedda tapp tahtnud ja pallus kohhut sedda järrel kuulata.
Maddis Tamm räkis et temma sest keige wahhemad ei te ja ei olle temma Andres Aaba nähnud.
Maddis Kiik räkis et temma sest asjast keige wähhemad ei tea
Andres Kallaus tunnistas, et temma tulnud Maddis Tammega kirrikust ja on siis Maddis Tamm temmale räkinud, et nemmad on Maddis Kiigega kahhekeista Andres Aaba peksnud.
Moistus
Koggokonnakohhus moistab, et Maddis Tamm, ja Andres Aab selle eest et nemmad möllemad öesiti mööda külla hulguwad. kumbki 15 witsa lögiga trahwitud sawad.
Maddis Tamm XXX
Maddis Kallaus XXX
Jaak Klaup XXX
